【一句到尾】罷唔罷？

好撚嬲，唔知可以做咩，聽日罷工罷課，慢慢諗吓先！
好撚嬲，但不了，老師／老闆會罵

沈旭暉：完全認同連登呼籲，明天實在不應上班上學

罷！

罷啦 頂

罷

擺

咁急，零宣傳，點罷

一定罷

罷佢老母！

罷佢老母

元朗人邊夠膽出門口
西鐵站亂打人
一個警都無

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

仲返工？行出行都唔知會唔會俾人打呀

罷，有冇辦法大家都知，一齊罷先夠力

一齊搭地鐵，地鐵多人就自然塞車

集體sick leave

當呢刻大家訓左，
明朝起身見到wtsapp/TG/FB比呢堆新聞洗版，
你仲有無心情返工

老撚都擺，但朝早都會早啲起身去搭港鐵

塞哂地鐵先
有車既霸馬路
等人返唔到工

罷撚左啦

罷!!!

求求香港人
罷工罷市罷課
光復香港
時代革命

罷工!!

------------------------------------------------------------------------------

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

要罷就自己去罷啦 駛鬼問咩 信連登仔喎

我聽朝一定唔返，睇下午點先再算咁恐怖我唔敢返

負皮我俾嘅，工照番，但公司嘢聽日唔洗旨意我有progress

驚比老闆罵，唔驚比黑社會斬？

冇得你唔擺，聽日火車地鐵唔郁得！

推

仲問？

冇交通就係全港罷工
仆街狗鐵打人唔閂門仲叫人落車
聽日就唔好俾佢閂到門！

罷爆佢老味！！！
老閪都罷！
屌

屌好多打工仔已經瞓左，點算！？

照討論，即使只係討論，今晚都會好有價值

平時討論罷工，好多人會顧左右而言他，
但今次唔會

俾人踩到上心口
仲唔罷？？？

22/7港鐵不合作運動

不如唔好講罷工

為左自身安全
係警黑問題完全解決之前
我地留在家中保護自己！

[罷工切入點] 港鐵根本沒有辦法保護市民安全 市民上班依靠港鐵

為左做港豬成日瞓覺發夢都無返工
日日都罷緊工

有巴打話上次癱瘓港鐵失敗唔應該再做
上次觀塘線你地玩得太膠
小朋友玩泥沙咁梗係比人屌 慌死人地唔知你搞事咁
低調d阻礙車門關閉 根本就無人知你做野
阻得一兩次 其他車門巴打就知有人做野 就自動自覺幫手
每道門輪流做 將風險降低
做左唔洗出聲 唔好咁高調話比人知自己係賊
咁樣成功機率就會高好多

溫提：肉身擋門太著跡
用長遮，背囊等最自然

點解冇人推

香港人要覺醒

好多未睇新聞，點罷丫

我罷

冇人知
太快

咁都要問？發生咁嘅事都仲可以馬照跑舞照跳？

罷工～宜家黑幫治港，街上好亂～
而廢警又呼籲市民驚就唔好出街～
我地梗系奉公守法啦！

發緊夢～

我唔係罷，我係唔敢返工，你班港豬為咗錢可以唔要命，我真係好佩服

我無野講

罷 係香港人就罷!

去攻打地鐵plz